{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161095?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 here365"
    },
    "text": "客室は日の出をすぐに見ることができるオーシャンビューで、周辺には美味しい料理と干物のお店が密集しています。 周辺には有名なコーヒーショップや注文津海水浴場、BTSのバス停、フォトゾーンや鬼のロケ地も近くにあります。 建物のすぐ後ろには灯台探訪路がありますが、ここは美しい景色を鑑賞できる場所です。 客室内では調理が不可能で、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理も禁止されています。 そのため、バーベキューのための場所が指定されているので、これを利用する必要があります。 客室内では最大人数の超過は不可能であり、3人部屋は男女同室での宿泊を厳しく禁止しています。 また、2客室以上の団体予約は事前協議が必要です。 客室利用中に備品や器物が破損すると賠償責任が発生しますので、ご注意ください。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。 もし22時以降にチェックインする場合は、事前連絡が必要です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューのための炭とグリルを利用でき、2人基準で25,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンが追加されます。 幼児(24ヶ月以上)の場合には、20,000ウォンの追加料金が発生し、客室情報では客室内での調理は不可能であり、1階の屋外バーベキュー場で簡単な調理が可能です。 客室の中ではオーシャンビューを楽しめるタイル浴槽スパがあり、利用時間は入室後から10時までです。 インターネットは無料Wi-Fiで提供されており、ペットの出入りはできません。 その他の施設としては駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、1階の屋外バーベキュー場では共用調理施設が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の周辺にはどのようなお店がありますか？",
            "answer": "周辺には美味しい料理と干物のお店が密集しています。"
        },
        {
            "question": "客室の後ろにある灯台探訪路はどのような場所ですか？",
            "answer": "灯台探訪路は美しい景色を鑑賞できる場所です。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような調理が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能で、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのための場所はありますか？",
            "answer": "バーベキューのための場所が指定されているので、それを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室内では最大人数の超過は不可能で、3人部屋は男女同室での宿泊を厳しく禁止しています。"
        },
        {
            "question": "2客室以上の団体予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "2客室以上の団体予約は事前協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室利用中に備品や器物が破損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室利用中に備品や器物が破損すると賠償責任が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合は、事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのための炭とグリルは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューのための炭とグリルを利用でき、2人基準で25,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児(24ヶ月以上)の場合には、20,000ウォンの追加料金が発生し、客室情報では客室内での調理は不可能であり、1階の屋外バーベキュー場で簡単な調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の中ではオーシャンビューを楽しめるタイル浴槽スパがあり、利用時間は入室後から10時までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiで提供されており、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、1階の屋外バーベキュー場では共用調理施設が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 663
    }
}